各位戴開邊款耳機入一入嚟

各位係戴開依款

定係依款

不過我就戴開 耳筒 所以冇乜研究

零分重作

高抬貴手啊Ching 條橋度咗好耐